# Calculadoras Mecânicas

O começo foi assim [1].

E depois aconteceu isso [2].

Conforme [3], a internet 




# Referências:

1. BRAGA, Benedito et al. Introdução à engenharia ambiental: o desafio do desenvolvimento sustentável. Pearson Prentice Hall, 2005.

1. FONSECA FILHO, Cléuzio. História da computação: O Caminho do Pensamento e da Tecnologia. EDIPUCRS, 2007.

1. VALLIM, Marcos Banheti Rabello et al. Em direção à melhoria do ensino na área tecnológica: a experiência de uma disciplina de introdução à engenharia de controle e automação. 2000.